警畜好慘？我老母個仔無啦啦畀警畜打唔撚慘呀屌你老母？

警察死全家